努力做好自己 為嘅只係佢一句認同

回想當初 一切都嚟得太快
我冇好好展示自己優點

只希望依家未算太遲

加油啊 為自己亦都係為人

謝巴打

加油

多謝

𠵱家距離夢想仲好遠

希望終有日成真